點解學極都唔識

本身數唔係我嘅拿手野，因為我揀嘅工程同我興趣有少少關係，所以渾渾噩噩噉入咗嚟。頭半年calculus, physics已經跟得好辛苦，長期fail，好嬲自己咁蠢，好似比在心機落去都完全冇回報，宜家肥梗，好絕望。
有諗過轉科，quit u，但係完全唔知點同屋企人交代，同埋我真係中意啲乜嘢其實我到而家都唔係好清楚，真係好迷惘

入錯科真係慘過食屎 鬼叫你唔諗清楚 頂硬上啦

工程

背pastpaper 答案都唔識？
年年都差唔多

咩U啊ching

ive university

咁姐係咩興趣

想問點解個個入錯科都係工程 入學要求好低？

蠢

本身想讀earth science 但入唔到冇辦法

曾經都有過類似嘅諗法 又冇讀過任何理科M1/2
不過最尾都係淆底冇揀到 輕鬆啲呃個學位就算

飛機工程 ？

咩唔識等叔叔教你

學習 需要方法
你有沒整notes 比自己温書
温paper, 自己做一次 對一次
錯咩再温 再loop

放鬆D 你可能用錯方法學 同埋多d同同學交流下 同frd一齊學真心會易學d
始終大家溝通都易D 問老師 佢地識撚曬 解都解得難過人
同埋唔一定要睇notes,上下youtube/google下可能都有幫助

我都係engine仔XD 加油啊ching

同埋自己整notes都係好方法 方便你記同溫